人民日報—香港警方有權引用維護國家安全法通緝特朗普、蓬佩奥及俞懷松

快,仲等？

老屈認同

關門打仔

咁搞落去，bno撚唔撚使1月去英國，而家先8月，依差唔多半年都唔知會發生咩事

p.s.bno撚

隻七號又發顛

係就快啦屌你

快啲啦仲等

人哋都唔俾你入境!

link?

舉報會員老鳳(#48234)開分身及不停洗版

#230 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

甚至可派出警方家屬在該國旅遊時順道搜集證據

呢個閪post記得不推文

Fast d la!

快，拉人

On 9 post!
已report

戇鳩仔!
已report

嘩屌
當時睇唔到
起一起底發現好多猛料
原來有精神病都做得五毛狗

Wow 真係咁講？